搭的士問題

見到條的士站條龍勁長, 但我係唔駛跳錶, 好有需要坐, 唔坐就一定遲到....
咁有咩比較大家都好做既解決方法?
我試過:
1. 唔撚理, 照坐的士站既的士, 話撚知佢
咁當然無問題啦, 但佢地都慘, 我又唔想比人閪面
2. 搭啱啱落客既的士, 但試過唔載我, 叫我去搭的士站既車

只係想知有無好DD既方法等大家都好做姐

推

分手

呢條問題都幾難答
我工作經常要去澳門
返黎上環碼頭見到d的士龍就頭都痕埋
因為我住西環

無錯
我就係想睇下其他人有無咩好方法
我當然有權理閪佢照搭啦, 但人地搵食排咁耐接支唔跳錶都幾撚慘

睇下日劇
咁既情況緊係跑

利申, 試過好多次照搭都無比說話我聽, 有我一定屌鳩佢

跑得到我唔遲到我跑左啦.........

做生意冇話實賺嘅，老閪都照坐

盡量截街的

點解你會遲到

我都知, 我都會照坐
只係想睇下有無好D既方法

你成日遲到？

其實我本來係搭巴士, 但有時走車, 等下班又會遲先會搭的士.......
我返工個位行又太遠
但樓下就係的士站

我有架....佢可能驚比排隊既車屌所以唔做我生意....我講埋因為唔跳錶都唔車我

唔係...
係10次有1-2次走車先要搭

Call uber

唔需要內疚, 亦唔需要搵更好方法

call得黎都遲到

其實最想係睇下有無的士司機入黎講下可以點做

上龍尾嗰架

你喺的士站範圍外唔係限制區嘅地方截車關排隊車撚事

真係得?
我又未試過....
但近排可能無生意, 條龍成條街咁撚長........

附近有車都係幾分鐘姐好過受DC9氣啦